BatteryChargerライブラリ{#lib_battery_charger}
==
BatteryChargerライブラリはLiPoバッテリー充電ICの設定/設定取得の機能を提供します。

## ソースコード
* TZ01_battery_charger.h
* TZ01_battery_charger.c

## 機能
バッテリー充電ICとの接続の初期化、レジスタへの設定初期値の反映、レジスタの取得の機能があります。

初期化時にバッテリーのサーミスタの有効/無効の選択が可能です。<br>
他のパラメータについては定義された初期値からの変更機能は提供しません。

不適切な設定によるバッテリーの焼損や爆発等の事故を避けるため、ライブラリにはレジスタを任意に設定する機能がありません。<br>
充電ICの設定を変更する場合には、使用するLiPoバッテリーの仕様をよく確認/理解し、充電ICのデータシートを理解の上で行ってください。

本ライブラリを使用しない場合、充電電流49mA、サーミスタ有効の設定となります。

## 依存するペリフェラル
### I2C
I2C2をバッテリー充電IC Ti BQ24250との接続に使用します。
